坐等iphone se 2 係連登變地底泥

唔使等，根本係

其實對電腦多過對手機既人幾岩用

我有ipad , 所以電話只係whatsapp, fb, ig, 岩哂我

ipad imac nb 相機撚表示打機睇戲梗係用大 mon

ps4 最好，on9 先用手機做咁多無謂野

電話夠我通訊就夠

連登有好多小朋友，佢哋之所以會將部電話睇到咁重要……

其實無他，皆因佢哋身上最值得攞來攀比嘅袛得部幾吋大嘅電子產品......

老老實實，成年人嘅世界有幾何會用一部電話去𠝹定一個人先得㗎......

SE連登仔女唔會睇得上眼

要長插尿袋， 部野腎虧咁

It's been reported that some iPhone models, particularly iPhone Seven emit radiation over the legal limit so I suggest using Samsung Note Ten Plus instead since thus far, it emits the least radiation out of all phones. Samsung Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation.

咁叻拎部丅V出街睇 帶埋部考古MD機聽歌 再加埋個單反相機影相出門啦笨..
現今一部手機可以打機，聼歌，睇片，影相，導航...
都仲會有人食湖不化用埋啲低質考古＋細mon手機虐待自己當有趣

我用3310夠啦